d女人好古惑㗎！

而家d女 曲線放自拍 又唔洗收負評話上黎收兵招厹 而家反而係厹自己搵佢地 幾有機心 仲會知道會比人擺上黎嘅風險 特登化個靚妝 比自己IG多人識 多follower 連登仔比人利用哂啦 厹又做埋人地嘅踏腳石啦